[I/A]火影忍者 疾風亂舞 (106) 四代生日限定在即，睇路

官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文,唔update):

本post吉祥物

人人一抽入魂中新限

新手須知
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。
2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。
3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。補充：好重要，如果ｂｏｓｓ雷遁無效，你用招雷遁技本身傷害幾高都扣唔到佢血。
4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。
5.

高登好友list

巴打製角色評價(outdated )

巴打新製角色評價(持續更新)

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況, 所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次

首抽建議

首抽建議
此４角已變時代眼淚，但仍有一定地位, 首抽計搏下面幾隻為佳

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消
ランキングイベント ----------- Ranking Event

常見辭彙
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，超超忍會有新限定追加
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札，夠20札可以去商店換限定券，30札可以自選一隻限
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，間唔中會出嘅1對1 event
共鬥任務 ----------- lv 1 至 lv 50嘅挑戰任務
忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升

信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色
一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

新手如有其他疑問歡迎發問，一眾巴打會為你解答

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A. 抽開催緊嘅超忍pool，記住唔好抽新手嗰個超忍pool，大伏嚟

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 去event任務撳概要，睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.上6星 ------ 覺醒首抽角色到6星，曜日任務打覺醒素材同強化素材，6星覺醒素材要去打忍玉
3.儲石 ------ 打主線任務拎石，屬於次要
4.刷難關 ------ 大部分關最後都需要40/50體，新手體力最大值未夠可以去商店"アイテム一覽"食拉麵回體，會將你現時用淨嘅體力加上最大值，假設最大值係30體，用到剩20體時再食拉麵就會有20+30=50體
5.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

Q. 傷害點計？
A.
Type1: 攻擊力% xxx - 攻擊力越高，傷害越大，唔睇對手三圍
Type2: 倍數傷害 - 攻擊力越高，對手防禦越低，傷害越大。所以減防有用
Type3: 最大HP% - 扣對手最大HP既xx%，不受自身攻擊、對手防禦影響
Type4: xxxx點固定傷害 - 完全不受雙方三圍影響
注意：加技傷(スキルダメージ)既忍具，可以加以上所有種類技能既傷害

Q. Buff會唔會疊加？
A. 普通buff係計最新果個 e.g. buff攻防40% 再buff攻速30% 結果 = 攻30%防40%速30%
特殊狀態本身增幅會疊加，而且可以同其他特殊狀態疊加
例如：奮30% + 開100% + 普通buff30% = 160%
如果你之後再普通buff 80%，因為呢個係普通buff, 咁就會取代之前果普通buff30% 變成總共 210%
注意：一般技傷buff係會比遁buff cover, 例如柱間自buff 120%攻+120%技傷, 如果你再上6星舊鳴個buff (80%速+80%風遁），柱間個120%技傷會消失

Q. 唔見左ac點算？
A.

narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

Ranking孖寶：

警世通言
咁多位巴打請記住每個月都要發行引繼code，仲要cap低或save幅圖喺其他device到，萬一有咩事都仲有得救

疾風傳拎石條件

第一章

小櫻入隊

嗚門+小櫻入隊

嗚門入隊

第二章

我愛羅入隊

用過武器技能

卡卡西入隊

凱入隊

鳴門入隊

第三章 (感謝1min60s(一豬)巴提供)

(hard mode 通常夠打就夠條件拎石, 如果都係拎唔到可以comment問巴打 )

*新手請睇曬post頭先發問*

給新手的話:

雖然入到黎見老玩家三句唔埋就屌營運點閪點撚狗, 但呢隻GAME 本身絕對係一個好遊戲, 無論畫風, 操作方法, 平衡性(目前為止)黎講可玩性都算唔錯。GAME名 "collections" says it all, 課金有課金玩法, 無課有無課玩法, 當佢儲卡GAME就好, 罕有角難出係定律黎, N抽唔到限止蝕好緊要, 因為金錢有限, 但限角就會不斷出, 今次追唔到總有一次會出你有愛既角 That's the meaning of collections
滿11忍揀技速 記住 記住 記住
新手頭一星期無限體，曜日任務有錢／覺醒料／肥料。

20連之後係咁撞佩恩
隻隻打5次

無所屬新手推介＋介紹(濕鳩工程巴提供)

新帶土
新手起手 10／10 實用性10／10
首先耐性無視可以對應全部關 二來佢唔似舊帶土要全隊無所屬先發揮到op實力
機本上咩隊都入得
同埋新手冇忍具 辛苦d滿忍都可以雙閃
技2扣血 就算無新既排名忍具 用土珠／風土珠可以解決
pvp用黎扑d料理撚又得
因為泛用性高 所以無所屬黎講佢係最好起手既一隻

月讀班
新手起手 7／10 實用性9／10
好多新手有個誤解覺得佢打人唔痛 事實佢根本唔係要黎秒人
佢定位係妨礙角色 同40pain定位唔同
40pain係半打手半妨礙 月讀班係全妨礙角
用黎reolad人地條bar／debuff 係打關＆pvp都非常有用
同時佢組隊都幾彈性 唔需要入無所屬隊就可以發揮實力
唔好地方係必需旗仔（唔洗滿忍）／求道玉（需滿忍）先達到雙閃效果

因陀羅
新手起手 6／10 實用性8／10
基本上比粒壽紙＋雷珠
開下2技就可以閃光 打既傷害極高 而且隊長技實用 容易組隊
忍具盡量刷粒雷珠就得 因為佢開得因陀羅pool都預左會開埋忍具關比你打
不過話哂神忍 新手難覺醒
但總括黎講佢係幾好用既

火循班（知）
新手起手 4／10 實用性6／10
高傷 純係一隻唔錯既打手 又可以解人buff 同時唔洗入無所屬隊都得
忍具必需要旗仔 唔係滿忍都雙閃唔到
不過用查好多 又裝唔到全獸獸個個減查忍具
所以冇奶媽就唔太建議上場

以下其實唔係新手推介 純介紹比有愛組無所屬既人
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
因為我玩火影開始到而家我基本上都係玩無所屬隊 好老實講句 無所屬條路好長
首先好食忍具 其次好食忍道 最重要係要齊腳 唔係有愛都唔好組無所屬

生日班
喱隻班用落真係好勁
素早好快 係好撚快 傷害比火循班低小小 但裝岩忍具
佢出二下技＝火循班出一下
可以將火珠既性能完全發揮
自已又可以裝到全尾獸／新既結印忍具
用查量唔算多 我相信打pvp算係一隻好煩膠既角
唯一唔知算唔算缺點
佢技2要有柱間先完全發揮到
但我自已用落就覺得當佢自加100％素早就算 對面有柱間係bonus
總體黎講係一隻好撚全面既角色

送既帶土
喱隻又係一隻好撚正既角色
佢係一隻support＋妨礙既角色
2技補100查＋無所屬素早200％
推佢素早 比部dv機佢開永動機 成隊變小明
得閒用下1技 博下封印人又得
好希望未來會出隻強化版既佢

舊帶土
唔多講 冇新帶土先用啦 都唔差既

50鳴+曉隊介紹 (by 征龍)

50鳴 (心) 又叫生日鳴

評分:
首抽起手: 10/10
任務:9/10
PVP: 8/10
隊長技: 7.5/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

50鳴係目前數一數二地圖炮，而且必中，新手靠佢一隻可以橫掃好多任 。忍11左就直接雙閃，技速忍具都唔洗，轉用輸出裝更加暴力。技2 黎講一般，buff 3圍100%算唔錯，補查血其實好少，冇專門輔助勁，重點都係技1。打任黎講非常方便而且勁，集高傷、全體、必中、冇卓羅問題於一身 ，唯一弱點係尾獸type無效(半減都有一定威力)，尾獸無效唯有用技2做support(如果你冇其他更好選擇)。PVP 黎講有一定威力，忍具有魚蛋可以連續3炮清隊，但因為PVP個default setting 係nerf 左好多全體攻，而且對手好多料理撚 (打唔入)，再加上佢係50 cost而大部分人pvp都入隻100cost，所以PVP 唔係必選。
---
曉隊係傾向PVP。

曉隊要員:
40 pain (技)

評分:

首抽起手: 6/10
任務:7.5/10
PVP: 10/10
隊長技: 7/10
組隊方面: 曉隊

40 pain 招技1係曉隊嘅重要控場手段，打全體，高機率reset 行動(番到藍bar前)，低機率中封牢特殊狀態(跑完藍BAR咩都唔做得番去跑藍BAR 幾次 )，卓羅消耗低，最速，忍11 連忍具雙閃。打任黎講一般偏上啦，技2 buff 曉所屬200% skill damage + 60 血 ，200%係好高，不過會扣唔係曉所屬嘅角色50% HP；不停技一可以控到人地死 (只要唔係輪迴眼type無效)，不過傷害對比起一線果d就真係低。PVP黎講就神一樣咁濟啦 ，忍11 + 1 件技速忍具做到技1閃光+1 &技2閃光，另外忍具整到第一round 出到技，其他全部小明裝同埋用100 pain做隊長，如此，PVP就做到快過小明，控到對面扔電話落地 。

---
40小南 (體)

評分:
首抽起手: 6/10
任務:8.5/10
PVP: 8/10
隊長技: 4/10
組隊方面: 曉隊

主要定位都係support，雖然技一係耐性無視，但要睇運而且傷害比較低 ，通常都係用完技2得閒冇野做先技1。技2 buff 全隊曉100%spd & 100% skill damage &30 %回卓羅，相當勁嘅buff 所以打任打pvp 都有地位。不過組隊上有要求(曉)，新手用呢隻起手就預左靠助人打晒，40小南+40 pain 雙限起手會好D。
---

30鼬 (知) 通常叫十拳鼬

評分:
首抽起手: 7/10
任務:8/10
PVP: 10/10
隊長技: 3/10
組隊方面: 冇，咩隊都入得

十拳鼬 被動有半減查，忍具有多50% 就可以做到永動0查出技 。技1 耐性無視+ 高機率封印，但用完減70%血。勁在傷害真係好高，而且唔洗任何前置技能，直接出技1 就做到秒殺般傷害 ，負作用遠遠冇想像中咁高。技2 debuff 3圍70% + 幻，幻狀態可以令人地番去跑藍bar，不過機率幾低下。打任要睇total 有幾多關同幾多隻人，愈多就愈唔適合，因為扣好多血，十拳係打速攻，不過呢個問題都容易解決，入100 pain / 40 pain 補血，不過始終係打單體，打任清場冇全體咁快。PVP 方面因為可以雙閃+耐性無視+冇查問題+本身就小明+技1直接秒人一條命，相當好用而且勁，封印係添頭，有時有奇效(例如封住對面隻煩膠40pain )。 技2 有時都會用黎PVP，不過就睇機率降同降D咩，不如技1 直接打直接解決問題，打任要黎降防降速打傷害任，不過debuff 有更好選擇，重點都係技一。

PVP 連勝心得 (by 征龍)

PVP要連勝嘅話其實唔難，需要一定嘅卡同埋忍具，有好多種組隊方法可以做到連勝，但頭果堆人更傾向於諗下組咩隊伍可以快速完場 ，做到呢個再諗下點樣妨礙對手。

熱門組隊會係隨住新卡而更改變(鬼唔知呀? )。但係有幾樣野係必需要做到，首先講下PVP 重要特點:
1. 開場全部人都係0卓羅(好重要)。
2. 對手技速-1階(所以閃光+1 有價值)。
3. 雙方全體技嘅威力都會減少好多(連勝得多減得愈多，20連勝MAX)，呢樣導致地圖炮都無力清場，因為仲要考慮卓羅問題，係得番神忍有咁嘅能力，但神忍又有其他問題 。
4. 防禦回復嘅卓羅大幅減少，其實都唔應該出現防禦架啦，會出現即係隊伍有問題 。

砌隊方面
1. 耐性無視打手要有1-2隻。全體耐性無視暫時黎講係RJ ，需要一下打到一條命果D(十拳/帶土/etc)。
2. 全體攻擊0-1隻。有時人地冇料理撚，2下清場係幾爽；有時多料理撚又顯得佢冇用，所以睇運，建議帶一隻，(另一招技有團體buff果D就最好)。
3. Support 0-1隻，舊神忍隊例外，要有2隻。主要用黎補卓羅(鳴媽，小南etc)。另一種要黎補技速(2018鳴/疾鳴)。
4. 控場0-1隻，(40 pain，六道斑/月讀斑etc.) 控場可以斷技(有D睇運)令你更加容易打，但其實好撚低攻 ，晒時間 ，閃光+1嘅強力控場先真正有價值 ，例如40pain，月讀斑。

跟住講下要做到點先係最好。
1. 技速閃光，盡量每隻都唔洗跑紅bar。
2. 每round 每隻都出到技，唔好要防禦黎回卓羅。通常入隻高spd 鳴媽/小南/伊諾，第一 round佢出招先就做到全隊有卓羅用 (裝CAM 可以第一ROUND 0卓羅出技)。
3. 頭2點係一定要做到，跟住就係盡谷spd，愈高愈好，得輸出卡會裝晒輸出忍具(太慢都係唔好 )，另外單體攻擊通常好大力，夠秒人就得，果d唔洗裝輸出忍具，例如十拳，本身就大力到一定秒到，呢d 裝晒spd，令佢更有價值 。support& 控場唔洗輸出忍具，做到閃光+夠卓羅之後全部spd。控場特別少少，做到控技閃光+1 就最有價值。唔少人剩係裝專屬忍具,唔會差得去邊但一定唔係最好 。

最理想係冇support隊，技速卓羅嘅問題由忍道忍具搞掂晒，不過好撚難下 。
另外想講下隊長技都有考究 ，pvp 真係好睇spd，所以100 cost 系列嘅100% spd 真係最撚屈機(何況仲有加atk/skill damage)，十拳勁在被動有spd，0卓羅出技冇難度，有2個忍具位裝spd，技一直接出，加埋食到100 pain / 100鼬 嘅100% spd隊長技，極速解決對面閃光+1嘅煩膠40pain/月讀斑 。

提下巴打要刷天天pt
第一次天天pt 內置出雙倍
新手拎忍具
老手換一堆2/3星素材，冇刷雌雄pt果D換埋4星
平時呢D刷曜日真係刷到2046

好長

下個POST我黎整合啦
有D 好短 縮到一個reply

Lm

想打廿萬咁難

最上果堆首抽建議其實DEL得
BTW, LM

有無持有新呀哥既巴打有同樣問題
有時用佢打兩次100pain都唔死
係有bug定我睇錯

LM

唉 打埋pvp d 石抽多十抽，冇既話就認命，都150抽

lm

巴打做乜唔留石抽四代

係咪你一下秒唔到100佩1條血條呀?

50倍有可能秒唔到咩

對面100佩半減/100lv高血咪有可能

兩pack終於中
嚇死

你都中埋

100pain又斷我米路

有冇巴打追緊50

我估應該都係咁
習慣性唔上二技

無追到

刷天天算

四代冇特別興趣，我鐘意寫輪眼班中二病MK 同埋張卡同隻角好型

刷完20萬分排300

仆街

見住隻小南AUTO左10~15下技一

一下會心都冇

冇記錯耐性會影響會心率

我發覺月讀班重難打過100PAIN

慢你少少
追唔追得過50

好似冇乜人追
全兩倍而家第14

點解對面隻六道班識回避我個隻唔識既
係咪忍具唔同

幾多場呀
第一日係少好多人

巴打你唔係玩左好耐啦咩

你回避率70% 減少

對面30%減少

連勝愈多差距愈大

算係 不過hea住玩 呢排個FD開始玩我先玩返

有好幾埸都同對面隻班鬥磨血

50% VS 30%先岩

我咁你明必中係幾重要

我隻十拳唔死 一下一隻

唔覺得俾人打死隻十拳 用小南打生日班

插成3~40下先死

雖然係AUTO見望住都炆

唔怪得 我放左求道玉

我都係第一次認認真真咁打pvp
之前都係hea打幾埸就算

SOR我以為你講迴避率唔同

我頭先都俾隻識閃既月讀班磨死左
斷廿連

唔緊要 我自己都on9 唔記得左有呢件

用黎打pain真係爽死了

你用無所屬隊食糊就岩晒

但我用開曉隊 特登入隻又怪 所以十抽唔中就算

廿萬 收工

我屌，單抽中咗

擺佢落去對住100pain唔洗咁頭痕

仲有十抽好想抽

岩岩十抽乜都無

100pain 其實有幾頭痕
減左一階 打慢D姐

仲差10石就可以10連
唔好引我單抽

插6下先死真係好煩 ，依家兩下就可以搞掂

D珠幾百粒幾百粒咁換 好撚爽

話說新個D角 死個陣D語音做乜事

七覺卡卡西
生日班
新春鳴都係

係度 丫 嗚 嗯

以前都叫有句野講下

隻牙有特效真心佛心

咩料 專打霸忍!?

140抽影都唔見 真心佛心 晏少少射埋最後十抽比佢

巴打冷靜

止蝕呀

又真係冇留意

其實係咪唔洗咁快沖pvp住 ？

如果4代又係專打pain
會唔會好嬲

要打 但唔洗衝

入800名做目標先啦

打兩三次你儲夠卷搵100佐 / 100PAIN隻GAME就係第二個玩法

唔沖最好都打夠20萬分拎曬D獎佢
話曬都有30石

100佐真係不了

1 pack都唔中
屌你老味

其實我對黎緊隻4代冇咩特別期望 雖然會ALL IN

起馬而家我諗唔到點出可以出到好似以前限四咁既重要性 而家D強力限角太多

依家8xx 想試下沖500內 但得兩帶土加生日班

型+高速好吸引
有單體耐性無視/全體就屌

終於換到100pain

依家先56 仲有排

37張

第一次用隻卡西死嗰時嚇一嚇 仲要開到勁大聲

唔會。一黎對四代冇乜愛，二睇鍾意因陀羅張卡面同隻角

btw 第150抽已炒

個投票BUFF真係好鳩
柱間 自來也呢D 龜速都唔BUFF 技速

I know that feel

第一次覺得黑起上黎真係可以好黑

有賭未為輸
課到中為止

加油

我信你
我地係戰友黎架 拎你張信用卡 課爆營運老母

好多魔鬼

睇啊哥招2技 好大機會出埋細佬 希望係輔助補查角

有呀哥點會唔出細佬

無所屬好波

舊限,神忍 細佬都係唔夠呀哥勁 仲要差好多下

閃+1 技pain 100pain 都比啊哥撚狗 有今生冇來世
課多2pack啦巴打

周圍d黑氣真係好型
我諗出細佬既話黃色會好柒

你睇佢d黑氣 型撚到

290萬斬3刀
仲等咩

150 抽再加埋d 單抽我已經起碼160抽up

黑到咁注定我抽唔到心頭好

之前隻50鳴又係咁，唉

冇保底其實好伏
又唔係勁到痴線

第一次pvp 儲到而家架

咁你又HEA左D WO

抽唔到好嘢咪hea玩 而家發現原來之前無肝到條天道頸鏈

除左pvp，真係冇咩用，唔洗追，自己on9左

算數認命 冇保底其實唔算大問題，但佢加咁多隻舊野落去dilute 個pool

pvp 遲左留名

唔追其實分別唔大

當儲卷

卷夠架喇，守100 名only
等換100 鼬/ 繼續儲

第一名已經230萬

痴線佬

已經單抽左5獲 又話一抽入魂嘅

倒下倒下倒左成35石落去單抽 早知等埋一次過抽

見到月讀斑真係第一round就要打死佢先

月讀班真係好撚西
快過小明

個個唔係100pain就月讀班
打撚咩

我射左800石都冇啦

快啲送拉面啦

無限reload條bar

見親月讀班+十拳鼬實斷

啲人點做到第一rd就回左半條查

我都唔想放月讀班嫁，鬼叫我冇因陀羅

我依家要一開波防禦三rd共鳴先回到成隊查或開炮

我月讀班第一rd就0查加閃1

一直以為fd list有就唔會pvp遇到
btw 月讀班仲煩撚過100pain

呢個配置已經見過幾次

打落隻阿哥又唔算必須
利申 唔撚中

所以我放棄左

少咗咁多人打 ，求奇打下都278名

入到五十名先啦
d分硬到仆街

天天堆任重有咩忍具要刷？ 終於換左隻牙返嚟

改左名做因陀羅正仆街 改到完pool 為止

睇有咩角色啦
+技速既必刷
刷哂我就會換定素材珠
遲D 合忍具

六道班換100pain會唔會好d

原來真係大部份人都打到20萬分就算

一個鐘頭前未夠20萬分 排11XX

而家2x萬排400幾

100pain 對我黎講價值在於auto唔會輸

死淨佢佢仲有大把時間俾你save and load

今次少人肝 隻鼬唔太吸引
100萬分而家都排31

想問下天天關同䧳雄係咪唔會每個月重置d 分？

天天會
雌雄唔會

巴打 啲投票券有咩用

媽, 好想抽中2佐既前世

真心想skip

209000分就800幾名

一遇到即刻收皮

十拳一下收佢皮啦 廢物 因陀羅 哈哈哈哈

巴打痴左線

出左咁多次PVP專用角

係得呢隻真係有專用既FEEL

其他真係

D投票卷點用?

通知入面有個post碌落去有得投

perfect match

想問下繼續連勝會唔會再變

大波田唔洗講野

張圖要咁樣睇先正

新手想問下PVP 姐係昇級試可? 因為我見對面 d人好似唔係玩家咁

你升多幾階就會見到似玩家既人

升高幾級全部都係月讀班

屌錯手入撚錯隊 斷左80連

月讀班唔煩囉唔該

呢個伏老手一定中過

你打到咁上下斷硬架

撞到我就送分姐 撞到老吳巴無限巴蒸籠祖哥個班 你點都斷硬啦

打左幾場升左幾級就無贏過 刷j咩

如果係新手 盡量玩到廿萬 刷夠卷就好走

咁容易打贏d老屎忽就死得囉

雌雄因陀羅D忍具有冇用??
肝天天先定雌雄先好

上到七百幾 最後先沖

我岩岩打夠卷 700 咁樣實跌出1000

唔係沖唔沖嘅問題，場場都輸得30幾pt點刷
我寧願鎖我係中忍比我刷到夠20萬

你有無呀哥先
有就刷咗佢啲專忍先
可能好耐先再出

痴線嫁咩 見到隻月讀班技速加2 重要成640spd

有無巴打報報金竹
星期六1400
200名 51萬

新手參與下就算啦
同埋要打都等到最後一日先打
比啲勁人上晒去先

好

PVP照用呢隊得唔得？因為打左14場感覺上越嚟越難打

你上到去一定係咁

OK呀
有耐性無視，仲有咩卡？
打唔到應該係你忍具有問題 睇post頭

我得呢啲 我諗淨係影頭三版得啦

鳴媽補卓羅鳴補技速 出招先
完

另外想問有無宜家刷到效果又會更好嘅忍具用？
唔該各位巴打

如果鳴媽一開始有閃光有查就唔同哂

其實日本係咪唔hit火影
好難搵佢d products 銀魂仲多過佢

定係hit到賣曬

點樣做到？

今次碌柒啦，撞到pat巴隻料理pain

要忍具，但你應該無

佢呢隊先易打 今日先打完黎

我得呢啲 有咩啱用

我都好想有假去日本

我隊野貧攻，佢上左料理得十拳係有力 ，不過都過到，係煩D

100PAIN除阻打多幾TURN之外真無咩野 但一見到40PAIN OR 月讀班就真係覺得頭痛

無技速忍具已經唔掂
雖有等佢復刻

今次復刻有咩啱用

你等下啦

對唔住bro

裝料理係純粹想減速 等其他出完先俾佢出招reset 人

黎緊應該有既
新春活動同四代可能連帶有共用新忍具

新春活動

鳴媽閃光技2好緊要
一係就忍11,另外佢仲有件技速忍具,又有件2回行動+技速
3件都冇就算

新手打到20萬就算(如果可以做到)
跟住刷天天PT

早知之前滿咗六道班先啦 我滿咗小南先，但無咩點用

滿囉
120LV 先黎啪3星卷係食錢
不過都接受到

無哂3星卷了

早叫你地刷

我仲有留低 不過隻火遁斑&十尾帶土仲係1LV 遲D先諗比唔比佢地
無所屬隊依家差咁隻隊長技

想佢出番D 30cost

16張5星比咗10張阿哥了

我仲未諗到砌pvp隊
好hea呢排

唔夠人唔夠忍具

紫宇巴

想用新果隻呀哥黎pvp
但未滿忍好尷尬

你都會唔刷忍道卷?

啱啱嗰場死淨班同卡西險勝 係咪到左極限唔使再刷

如果ok就刷到18萬啦，有忍具拎

收到

祖哥3回打贏啦 預到我送分既

3個鐘刷20萬 然後棄驚

13回

話口未完已經輸咗

冇刷呀
都冇咩點肝火影其實

上到去冇閃光冇0查好難
好撚多月讀斑快到仆街
今朝奶過幾次野

咁只能等下次

新手唔洗急啦 慢慢黎
而家太多100pain 同月讀斑
我刷下天天好過

想快d換隻100pain返黎

月讀班我唔想落場 我覺得生日班屈好多

月讀斑重置喎

你夠快就唔洗重置人

真心d忍具好仆街
快到根本追唔撚到
係感比佢重置

重置前除左佢殺幾隻啦

打月讀唔難

課長同無課嘅分別

我打你個隊都唔難，你個隊一下技都岀唔到，重置真係太勁

又唔係既

我都冇驚過月讀斑

因為我有夠快同有料理

屌 我得隻十拳0查出到技
但素早又高唔過佢

十拳出技二先啦 你會好過好多

如果你肯裝SPD裝點會

冇呀 次次都比佢技1先 然後重置我 根本出唔到技

係
十拳PVP唔洗加技傷
求其裝D 19阿飛面具加70%已經快對面好多

唔洗技2 啦
月讀斑煩技一秒左佢 仲有咩煩

裝風土珠冇得輸
可惜1粒唔夠用
打定一大堆珠先

係WO 快得過佢就一野插死佢算

降人速+幻係對付幾條命先最有用

同埋月讀斑死個陣唔知HO~~~~~?乜鳩

好煩膠 仲要場場都聽到 AUTO閂聲又唔知幾時打完

依家600幾 想入500內要幾多分

計總分100萬穩入啦

而家5X萬都200

刷陣首抽先

無晒2倍分d藥 睇黎要刷耐d

咁樣放忍具岩唔岩

新手想問下
因陀羅嘅忍具壽紙＋雷珠 姐係邊樣?係邊度刷?

限時活動黎 而家冇

pain 呢隻畫風咪幾型

100pain 硬係有D 頓頓地既feel

自從用左小南之後就唔怕唔夠月讀班快了

重置係屈，但係最屈係快過小明又有閃光

忍道係咪簡咗技速 ？
係就岩 1回合閃光回查

23.8萬 83x位

40 pain+月讀斑成隊可以企佐係到俾佢地SM

係呀，但唔知點解有時隊員未回查就要出技，又時又可以回左查先出技

唔洗滿忍都可以閃+1既 最緊煩到對面拖下佢時間當嬴，尤其班仆街因陀羅，冇一隻係無辜

濕鳩巴唔好再放毒

係咪兩隻差唔多時間出技 有時會係咁
你要set 鳴媽做最快出技果個 其他要慢佢少少出技

係咪頭10必中呢隻六星

施主何必呢

屌你

巴打唔緊要啦

其實呢隻都冇咩特別姐

十拳一下一件啦

新手中啊哥唔係件好好既事

呢隻無咩感覺 慢慢晒

其實巴打想要負評唔使咁樣喎，出句聲就得㗎啦

屌你

其實主要係無所屬我先追到pk

D月讀斑快撚到

月讀班其實有乜好驚 好多就咁放入去 食唔哂無所屬buff 冇乜威脅

驚就唔驚架啦，係煩姐，依加auto訓住過，不過要打40天道加月讀班就要一開始手動先過到

其實螺旋丸幾時定位係風遁 連boruto新一集都話係風遁

木葉丸依加好勁 用到雷遁

張卡同隻角真係好靚，我唔係因為佢打pvp 勁而想追

BTW 因陀羅正仆街

岩先都睇左

佢打pvp的確勁 唔追就笨啦 課金啦兄弟
精神上支持 你都蝕左800石 唔追中姐係白蝕 明唔明啊
唔撚屌醒你唔得架

好仆街

我幫佢咋 知唔知咩叫遺憾
同你作戰咁耐 我唔會點條黑路你行架兄弟

等佢復刻有撚排啦
我課多左 去日本咪食杯麵慳番囉

屌，我今日班friends 都係咁同我講

你明明繼續食好野

証明我係你知己好友

叫你唔好課先係損友

唔通我帶合味道去食又講你知咩

札都冇真係諗清楚
唔會因為抽過N次而易左
300連唔中果次我就睇清睇楚 不過果次有札

扎唔重要

果次抽咩

十尾

你可能真係咁諗嘅
我唔係

十尾班/帶土

係呀

你地真係好顛

我次次課200抽十抽都已經好肉痛

輕輕一推警世圖

今次係咪得紅巴追50

如果我唔係160抽都唔中既話我都同佢肝下 呢家不了

係WO 屌頭先都唔覺 明明場場PVP都用緊

十拳係鼬黎

屌你 無限巴黎嘅喂

仆硬街啦

話說post頂嗰個好友list條link死左
有無人可以話我知巴打們啲名 我淨係知紅巴係紅巴

同埋最初諗住換兩隻100PAIN
後尾覺得不如好似老吳巴咁升爆佢LV算

然後整隻全谷HP既100PAIN

岩岩終於搞清楚PVP 血量點計

原血量 X (1300%) + 綠色字

如果100LV +埋垃垃雜雜 黑字有63000HP

63000 X 13 + 而家D忍具加埋最盡 460% + 隊長100% = 1171800 HP
防個陣十拳都插唔死

究竟佢有邊隻限係冇

不如裝2件技速搞鳩人好過

佢哩個陣我反而打得贏

想問下猿王邊關易出d

佢個名都話明佢無限錢

BTW 佢冇神忍因陀羅

其實我想知呢度邊個係佢

呢個任要用咩角先有S? 打到卡左關得A...

PRIORITY:

1. 用忍幣換
2. 活動關趺 / 換
3. 當日曜日關
4. 超S技忍珠關

我都想知

佢好似係舊燈仔

無人見過，但岀哂名咁先勁 神一般的存在

月讀班煩撚到呢，谷十拳素早先過到

我見過一隻成六百幾素早既月讀班 我連技都唔使禁就出番去

鼬隻眼係咪一定要昇級試先攞到

我個時抽到63祭先抽到35卡，你都得架，繼續課

係 18萬分就拎到
最少開3-4個月
咁就拎齊3-4件技速 好撚正

隊長技入隻+spd 冇可能慢過月讀班

same here, 完全冇機會技1

新手表示要一開始就開左2倍藥，費事上到去遇到勁隊贏唔到

你仲係新手咩

對住你地咪係

啱呀

同意 班仆街唔係人黎

諗多左咋

我唔玩啦屌

新手表示見到因陀羅會打得特別落力

呢D佢自己會打得慢

其實唔係0查閃光出技既話呢d 班根本可以無視 打人都冇力

我回藍都未有機會出技已經死淨班同卡西 之後卡西死埋完全唔使玩

其實隊長技加素早係點計
(隻野本身+忍具)x隊長技 定係
隻野本身x隊長技

我都唔知

打完廿萬分又有十抽，抽唔抽好

好似係後者
唔肯定

冇打一個晏晝又跌返落1200位

究竟六道嗚算唔算勁?依家PVP仲爭一個位先FULL人

我都係得3隻入隊

唔會輸蝕d咩 多隻做靶好似好D

原數值 x 隊長技 sure

忍具再加上去

咁GE話隊長技係>忍具WO 就算係相同%

望住人地個個都抽到個感受真係

唔係呀 上幾個po 研究過

當小南原數值係 100
100pain 加100速
忍具 70 + 40

總數咪 100+100+70+40=310

proportion 一樣

隻野廢的，得一條命，輕鬆收呢隻垃圾皮

隔住個mon都聞到酸味

一下帶土收佢皮

裝隻神威卡卡西已經唔怕？

新手一問，滿唔滿忍第二隻十拳鼬好？

原來依家新手可以滿忍咁多隻

你地用35卡 PVP忍具會點裝

屌

我用迪達拉C4完佢再係內部爆炸炸到佢D內臟唔知去晒邊啦

妖教而不善 我叫你課金抽佢老母

滿左佢啦

反正D眼多到用唔晒

專心去旅行啦 條女等緊你呀

琴日搭車玩左陣都比佢屌

800都蝕左 唔差在課多pack 直覺話我知你下pack會中

課多pack你會中
1000石抽番黎 好貴/射左800唔中 屌你老母

做人做狗你自己決定

咁似警訊果d？

張卡

唔該哂

又幾型仔

手痕又單抽曬

中？

中伏

苦盡甘來

又單抽撚
btw 想問下火珠 水珠
要幾多素材珠？
想打定

有冇咁易中

其實pvp上唔到去既唔洗哂石抽
btw 哼

屌嬲

我係咁

本身得返兩粒 食完飯手痕打左三關故事任諗住鳩抽咋

屌你老母,100PAIN +2隻技PIAN再加多隻唔知咩PAIN,點打呀

抽左幾多野 純粹想知

分身比自己斷連勝

我一開頭同你差唔多 但好似唔夠傷

i know that feel

......

有巴打就發顛

琴日倒左6 7次單抽落海，今日一抽入魂

各位巴打插得細力啲

呀

用上面果個 就算鳴媽回到查 35卡第一round都唔夠查出技

苦你老母咩,我就真係苦啦

其實點解咁多新人追啊哥
佢唔係過關角黎架wo

其實...我真係好單純覺得佢型…

唔該巴打

喺200左右周旋緊
6支5倍先升得果30
是否50無望

你頭先肯課金 中撚左啦
而家都未遲 去啦電車

所以我依家都無用35卡打PVP了
以前係鳴媽2技之後卡西都2技buff左先

根本冇咁多藥衝排名

依家真心唔會用35卡...太難搞
十拳勁好多

忙緊research project 冇心機抽了

再課又會比女朋友話

關佢撚事咩 課啦

比佢抽啦 諗咩？課啦

課啦巴打 如果有得刷就刷下單抽

成晚痴線嫁 我今日都睇開左少少，想止蝕都唔比

我再十抽多次，一齊博好冇

你係為左啖氣
你唔課成晚都會訓唔著
pad 鋼煉個期就係咁

我得返一個拉面 無打兩個鐘跌百幾

其實抽完返嚟無料升忍道好似無咩用處咁

P 幣換拉麵繼續肝啦 我抽到2500 P 幣

咪係，有排先岀翻 課啦

自動出左兩次

我係今朝扎醒訓唔番 係打完波出下火好左d

拿同自己講
課埋今次就收手

有賭未為輸
甘願係咁比班歐洲人晒命咩?
幾大都課到中為止

你抽黎真係純粹用黎睇

下期pvp 我d角都應該齊裝 差d雷珠 水珠 狂打天天

咁真係好J嘛

你班仆街又單抽中

支那巴，得番我地兩個非洲孤兒相依為命

支那巴話唔定已經中咗 無show岀黎

for you reference 仲有80支兩倍

我keep 住用兩倍都升到

打到人都癲 原來仲未入到500

屌呢個post 真係好多魔鬼
然後D 曬命撚推波助瀾

9色2/3星珠換左total 3千幾粒

決定要學凱咁自我約束

D魔鬼好恐怖

課下200追上去先

有無巴打上到50 報個分黎睇睇

仲以為會送拉面

仆街兩抽中左
好似易中左 課啦

呃鬼咩課長

我地叫佢課班友勁撚齊心 直頭可以圍埋唱友誼之歌

課藥啦 唔係唔課啊

個post好仆街

好有關懷同愛心

成班好似邪教逼人入教咁

大蟲巴快d一抽入魂激撚死佢

教主仲肯定係

PVP 係咪冇得落番去
打到咁上下卡住完全刷唔到分

邊隻啱用

得個10000 PT

睇詳細有無自己隻角

咁原本咩角都無刷嚟做咩

Sorry講得唔清楚
我意思新呀哥換邊隻會好用啲

新手夠20萬分就可以停

換曬佢最穩陣。

得萬幾
一場幾百又唔夠打又冇回體係咁上下

有冇巴打可以借隻野黎過呢關
想要個忍具

但得呢3隻野係咪唔洗諗拎到

唔夠打就算啦 ，唔好浪費咁多資源

你有啊哥都過左一半

老母成日死
唔放又冇得補血果d

無閃光 好難打啦佢
仲要未上6星

你加我試下 ，二技完再一技。

加隻月讀班不停RESET 對面輕鬆打

有新春鳴就用埋佢，新春鳴技二完我隻佐就可以雙閃。

全兩倍
好彩可以auto

無啊
前日先開始玩
而家不停試緊.. 成日俾人混亂左 出唔到技
跟住一有人死左 又要重新黎過

打完20萬已經唔想打
但係想打夠45張卷換pain 屌

過到了！！
唔該晒巴打
你隻野好高傷

裝邊個會好啲 我以為可以兩個同時裝 搞到嘥曬啲雌雄pt

睇你自己，想高傷D就下面，想襟打D就上面。

有無巴打可以比下建議 pvp點組好啲
無十拳 40pain 斑 嗚媽

仆街我鳴媽呀哥帶土局住全人手
叫今次有時間同好似少人沖先第一次咁認真手弓

而家 都係用共4 35卡 4代 灼佐黎打

係咪雙閃晒 同埋夠唔夠查
小明果隻4代冇咩用 又晒自己時間
冇查就換技櫻(閃) 有就上天天多隻耐性無視

隻共4未滿忍 暫時雙閃都係得 35卡同灼
打落真係好輸蝕 雖然有22張5*忍道 但一炮用又唔係咁抵

唔該哂巴打

雙帶土

抽到新世代勁卡就食哂佢

隻因陀羅真係冇乜料到，得個樣，最憎d 人靠個樣搵食

我好踏實咁儲緊十連

新手建唔建議 用石覺醒6星神忍
定留D石抽下野
暫時可用既角得3隻

係 仲有多隻35卡

不過無雙閃費事

冇用嫁 個pool 好撚閪 160抽都食屎

點都唔好用石覺醒

咪呀你 慢慢升啦

打唔贏D關?

好似好高攻但成日打人都冇咩力水咁

呢隻已經好好力 我唔齊佢d忍具 但差唔多咩都打得入架喇Wo

我都想問 其實攻擊力同技傷有無掛鉤

佢招技計攻擊力既話咪有關

原來係咁

牙租仔你唔好扮新手喎

你地都係叫我藍b算啦
話說你課金未？

比我會：灼遁佐，共4，水著天天，技櫻
不過前題係要齊晒忍具，全部閃光晒

35卡同舊帶土神真係逼於無奈是會用

水著天天其實夠唔夠力
利申：冇

秒唔到人咩
利申 冇

屌人老尾渡撚左2日都唔課金 仆街仔

不了 太黑仔

日本3點半啦喎，仲未真係訓

番左去冇耐 執緊gip 聽日要去熱海住晚
不過真係好撚貴溫泉旅館

郊區果d？正到hihi

有錢真好 不如你都叫無限

係 5600一晚

課到9 pack

個個咁夜都唔訓

但係個個人都話好撚正 豪一次都要啦
最多下個月自己帶飯

係唔錯既 我之前去有馬果邊住溫泉酒店都幾正 但都唔洗你咁貴

果然係有錢人

5600 HKD
不過聽落值得

d人仲肝緊pvp

巴打一齊加油

樓上巴打又未見過

揮個手

屌喇星 呢兩日40抽 出2隻六道班比我托，一樣都係2%跌其他都無咁嬲

有冇舊帶土實裝參考下

件忍飯唔洗理 ，有土珠面具手套就得，件忍飯係我拎黎攝位用，因為無個舊魔象

訓醒跌左落41

我有留過言架

唔通係無限巴

無限巴得20位咁渣架咩
起碼都頭3啦依家

香港咁多癲佬衝到咁前

send咗email比日本itunes support搞，佢地回覆係
After careful review, your request has been denied and we’ve disabled your iTunes account.

有冇巴打課金個時有咁既情況

你地區轉左香港應該send去香港apple support喎

咁大佬你而家咩環境

依加先221名

我保200

而家90萬

無肝今次pvp
100鼬冇咩必要兩隻

點解打pvp咁耐都見唔到lee 同kai
其實自己用落又幾好用 一下秒一隻

對住高素早無限班係咪可以放棄
企晒係度俾佢無限打

你答左自己上邊條問題啦

不過月讀斑可以打穿料理RESET人又真係幾屈

100PAIN都叫迴避到

訓醒一睇又落返600 都係keep頭1000算

玩耐d就唔驚月讀班架啦 我都好想比月讀月快過我

最盡都係升到550素

追都追唔切啲分
又冇曬拉面同藥

追乜q
學我咁放置play仲好啦

你去左日本咋

香港個邊都send左啦覆左兩次都仲係唔得，之後轉介左比高級少少既話幫我深入調查
但係其實我幾個dl過隻game既apple id都課唔到

有時開佢左技打我先到我點技 第二round 變左我秒佢

時間愈來愈小 兄弟你回頭是岸 課啦
樹欲靜而風不息, 子欲課金哥不在

哩到有好多巴打都40抽內中
我覺得巴打你課多pack就觸動佢隱藏保底

點解個個都打得咁快 全部課藥？

我嬴一場先二千幾分

有冇巴打可以借隻佐助嚟打神忍
81168025

又黎

唔該

課金分式唔係令你愈課愈抽唔到咩

咪駁咀
我話佢下pack抽中就一定抽中

隻野好廢 得個樣，送都唔要，曬左倉個位

你唔好再呃自己

咁靚仔都唔要
課啦

走火入魔

齊心勸課大行動

怯就輸一世

單抽撚咁多嗲

I am with you bro

我等四代

要阿哥仲好啦

呢隻野陰柔怪氣咁睇見都唔開胃

我就係覺得啲黑氣好型 先走去抽

點解我隻隻都睇得明
但唔明你講乜

收到風啊哥冇復刻 今次抽唔到就冇 睇路

屌柒左

成日以為阿修羅係阿哥

係咪多數完左個POOL就會即刻有新POOL?

求巴打add 得返6個位想add多啲巴打

工程巴痴左線呀

可以講定比你知,呢個POOL完左,會係4代POOL

39431729

想問紅字個3個階級幾多基本分，
新手係咪上忍最好用哂啲藥水？
同埋20連係咪最高連勝加成？
唔該哂

申請左

1.要贏115場先可以去到忍之神。
2.睇你自己，因為越後個底分會越多
3.係，斷左要重新計。

第一個問題係想問忍之神個幾個階級既底分

第一次上到忍之神 打到嘔血

點答你好 基本你夠勝場就夠分

唔課係咪冇可能沖上頭50?
利申依家525

想問下地爆鳴有無入隊既必要？ 如果普通刷副既話

唔課唔得

仲有24個鐘你要唔兩倍地打300萬 wo

50分有無人幫手報報分
計緊張卡夠唔夠課入50

咁算 沖上400/300好了
換pain算

情報組表示阿哥會絕版，要就好快d課

都估到

係囉，咁樣衰又廢邊會再岀多次

仲要冇得用札換

真係好廢 又無耐性無視
料理pain一樣打唔入

大家快啲攞張魔法卡出黎啦

我係問最高個3階個底分有幾多

成日無打到pvp啱啱一入去就俾人秒左

忍之神 900

果個係計幾多勝場
幾多分係唔關事
你冇開兩倍藥同雙倍體都可以打到上去

多100，早早用算

sor 睇錯野 自膠

有乜好哂 係人都抽到啦

可貼埋咩裝?

有個巴打唔係呀嘛

你岩

緊係用火珠啦

啲嘢係咪宜家無得刷
我淨係可以咁裝咋

一年專武少咁

屌我同你一樣

屌我pvp 每次都係儲得9mp

個個都有既公廁卡，不了

我都無

我有專武有呀，但想快d

我個個

結果原來個po個個都有

你個玉係邊打, 愀呢個咪佢DEMO 個個?

2火珠2水珠合翻黎

唔會

玩耐少少個班玩家黎講我出左名少限 呢D 唔會有我份

係咪要用調合書個個?

跟機交流下

依加無開到，應該唔洗買的

姐係而家冇得拎啦?

間唔中會復刻。

唔好再PO喇...

成班post 隻垃圾出黎唔知想點，唔打pvp 隻野打得幾十萬，又無耐性無視，又冇幾條命，又唔係跑得快

遲D出100天道既任

老實講老手有咩關過唔到丫
又真係唔洗靠佢一隻

今次真係唔幫口
真係冇關會過唔到 最多都係冇特效

根本用黎打pvp快d，其他關唔會岀

其實只係佢型姐

終於講理性分析

第一日出果陣已經咁講啦

話時話投票傾成點? 你地點投

但係樓上好多仍然唔係呢

咁我都因為佢個樣俾佢呃左十抽

我貪佢型先抽咋

All-in花火ed (利申，非理性投票)

同埋我新手唔夠人打PVP MA, 咪抽埋, 又可以入collection 又可以打下pvp 正

其實佢係點打pvp 我唔敢帶佢入去

其實啊哥都幫唔到幾多 你仲要肝先上到

其實有幾多隻係佢打會有5倍

其實唔少既

超忍同100cost 都有

有邊張卡唔係公廁

PVP有邊隻會唔係超忍同鬥忍
仲有唔係淨係5倍

5倍係開技2上孤獨, 打超忍/鬥忍多10倍
係咪都打50倍架
係打鬥忍系列先會追加2次攻擊

我頭先都係咁諗 雖然我冇阿哥
打咁多round 係得隻新春鳴唔係超忍

報報分
征龍老吳巴記唔記得上次50內最後大概幾多分

癡撚線

作用係打100pain快d，完
係用少d時間，無阿哥都係打多幾回合

依加先196

我同你差唔多 1032776 177名

我今晚課5倍沖

好似500幾左右??
不過次次都唔同
最好計番每日升幅就知大約幾多, 最後last rush你預升幅多1倍就差唔多

聽日要返工唔得閒打 希望保到50內

到底頭一百位有幾多香港人

50萬6百幾位係咪可以放棄啦 純綷想拎卷

睇下殺唔殺到入400

唔得就算啦養下生 我都係咁慢慢儲

首先你要滿忍，再黎就係解決回查問題

屌依家先岩岩100萬喺200度周旋緊
要上50名起碼350萬 我當升多250萬要用200支5倍都要成千幾二千蚊 不了
保200名換100pain算

頭500算啦，我都係咁
抽唔到真係冇心情肝

上次我好似700幾萬排16

月讀班堅煩 快到仆街 又閃光+2

技pain煩定月讀煩

其實投票個到除左會有新專武
仲會強化D乜?

隻隻唔同 禁入去會講
新專武係垃圾（前2次都係）

成個LIST仲係得天天5*
禁入就話覺6*

今次有邊個衝

神忍玉用朋友邊隻角打好?

50嗚

pat巴隻小南快撚到呢

200百萬有無可能上50

冇可能

300呢

睇聽日d人癲唔癲
300我覺得都難d

傻啦300
500都未必有保證

而家50幾多分?
有冇人報下

暫時用咗幾多錢？

漫漫長路 我想問宜家係咪無推薦狀刷 啱啱先覺醒到7級咋

平時不嬲都無 係年初活動先有

幫手SHARE LINE /TWITTER

40抽無阿哥 等四代先諗課唔課，而家六道王40pain加十拳 50鳴幾穩下50幾連勝

冇計過
多左200粒石到
應該都差唔多成千

慳返幾百過兩日屠龍喇

Both 啦又要買mhw 又要抽四代

過100連勝

比上次短左一日呀

其實點樣來咁多藥水?課石同換好似都係有限量..

新手唔急搞佢既 ，慢慢玩，最緊要有愛

課藥 is unlimited

我比較想要花火，更多嘅愛

咁都唔會300掛
1日都100萬升幅?

應該冇上次咁chur掛
大約估
不過我都知300 好難

依家350萬 28名

450 萬 14名
打左成晚都冇郁過

覺得鼬唔值得我刷

下隻勇屬鬥忍會邊個擔旗呢
我投斑爺一票

我投四代

無所屬就真係課爆佢
不過無所屬到而家都未成為主流

我覺得你今次唔係係日本，你應該已經上咗頭50

真心覺得 哂4pack 打pvp 純換鬥忍覺醒珠又唔抵
佢送pain都話可以升忍道 送鼬又好似好怪咁
好似變到淨係為左換鬥忍覺醒珠而打咁

其1 有諗過衝 但係真心覺得 一場黎到仲打機好撚哂
而家浸住溫泉飲啤酒不知幾撚爽

如果下次係班爺，你應該頭10

佢出隻pvp啊哥 我已經覺得賺左
大家既終點其實都大多數係100 pain
而家出隻野黎克佢 仲係無所屬 已經賺左
當係秋葉原搵唔到帶土既補償

頭1都得啦

有痴線佬無限巴

講下姐 到時睇下點
見閪營開始搞無所屬都幾開心既 希望黎緊細佬唔會令人失望啦

想問下D P幣係咪要而家用哂佢?

成個老秋咁大都無？

冇啊 其實可能火影唔多hit 得佐鳴個d囉

我見1999嗰類網啲火影figure快賣曬到乜 上次買唔到雛田

如果auto有得揀淨出邊招技就好

上年我去個陣都有搵過

都係得D格仔舖咁形式既有一兩隻賣火影

係有D失望

P幣唔會清零。

真係 女女就多 我去左幾間比埋相問都冇

點解佢叫我快D用

竟然

男figure係難D
上AMAZON就易D, 不過多數都係炒價黎

女figure直頭唔夠人搶

佢提你想換雙倍藥就快
但其實下次pvp都會有得換

個post上左熱門

原來係我自己回帶
我返出去做野先

4代情報都未出已經又就黎爆
推得好快

有無人報頭50要幾多分

當你地討論緊點爆上去頭位嘅時候 我連一萬名都未入到

比啲心機打啦
一抽中呀哥都咁hea
我呢兩日除左星期五番工無停過都守緊200
肯努力就得

一嚟第一次打PVP二嚟真係好難刷 搞到就算入game都無咩理pvp

呀哥打呀哥

低調

頭100了

340
仲有一日

留番啲藥聽日最後沖刺算
幾點完場？

係我真心膠定點
唔係今日完咩

今日完呀

例牌4點完

曉終於似番曉，今次橫掃PVP
暫時364埸不斷

本身都好難斷
曉隊全隊耐性無視

我唔好彩遇到個 100pain 兩隻十拳 月讀班
全部都閃光+ 0查出技 百幾連斷左
不過呢家百幾連番都好順暢

屌，新手惡夢 我一遇到月讀班就輸硬

再次證明因陀羅真係冇抽既價值

老手福音

佢應該得一隻可以零查出技

定位專打100佩
要衝就要快，遲下場場見到100佩
冇呀哥真係禁到2046

唔禁嚕~AUTO 十拳連環插插插

打到上去原來月讀班唔算屈
零查出技+快過小明既十拳鼬先屈

#metoo
唔係要沖頭100 既話要黎都冇用

控場角不嬲唔expect 會有幾屈 係上次咁岩呢堆班忍具配埋月讀班 素早夠快同零查出技 先屈到新手

唔係閃光+1 基本上冇威脅啦

技PAIN 就真係煩，間唔中有D閃光+1 俾佢牢9我隻100PAIN

40 Pain 真係煩過100Pain

唔打pvp肝天天到仆街 下次開影珠可以每樣4粒了

技pain煩過100p好撚多

唔好咁痴線啦

4 粒水火珠諗起都扯扯地

試過一場100PAIN加2隻技PAIN,嘩,個下真係爽到....仲要就來20連打算用藥水

全TEAM SKILL DAMAGE 半減，對面見到一定灰撚晒

見到呢D埸面，緊係搵隻十拳封一封果兩隻技PAIN 先啦

新手,冇呀

預到哩個情況 我會用我秘密皇牌封鳩佢技 今次pvp打過大部分隊都贏到

睇住d pain閃光普攻就爽死了

營運幾SWEET，天天唔係今日CLOSE，完左PVP 仲有一日時間刷

冇PT角只可打雌雄

夠P幣其實應該換左隻閪牙佢

依個故事教訓我以後課pvp就得

今日落雪 好靚

得700...又冇野好抽
仲要過左1月都冇用...(好似係

今次啊哥其實幾好
用黎打pvp其實不妨再set難抽d 但好實用既角色好過出神忍個垃圾系列

個AUTO都幾垃圾,
鳴媽都唔識回MP既

收手未呀

鳴媽同疾風鳴唔落得AUTO隊

寧願J 神忍d 數值，起碼平時都可以用黎打J

靚條毛咩, 凍撚到仆街
手指都就快凍到斷

連登仔就算絕對零度都係覺得有d涼快

個撚個都走左去日本

妖你唔課金唔彩你 我地成班手足圍住你唱哂友誼之歌都唔撚課

據經驗唔會冇用，間唔中仲有小特效

等四代好過

百幾場第一次撞到巴打

有冇巴打報報分200位而家幾多PT？
1418768PT 163位 守200 穩唔穩陣

新手10萬分收工，10場有8場都有月讀班，我冇一隻打得入佢

第200 135萬左右

冇仙術角？

咁唔多穩陣，守200 都要肝CLS

我打到三十萬算
冇心機打上去

我守300都要用杯麵保

廿萬收工

我守500都要開雙倍

而家500都要開雙倍先守到？

真係火影世界第一，咁撚多人玩

得隻自來也而且冇雙閃,技都出唔到就死左

想知1000位要幾多分?多成10張卷

引用錯,sorry

比佢普攻打死隻十拳

屌那星排緊1100
咩料 以前唔會咁跌法

突入中

巴打你幾多分?

45萬咋

咁都係放棄入1000 冇咁多拉麵藥水

上次聖誕都好似冇咁癲

琴日仲有千二
長開兩倍藥都入唔到1000內

我20萬就完左

應該唔會

1000獎勵2倍

守200 求巴打唔好追上黎

有冇邊位巴打仲有好友位剩

好似冇見過呢個巴打

講明cdrom喎

新手想問影珠係咩黎
點樣換法？

活動打碎片合。

500好難沖呀

19388446

我仲以為要肝天天d野去換

活動出碎片,合成要用一大堆珠
打天天就係換珠 到時先黎打曜日打到2046

屌下下儲得9mp 我隻共嗚同垃圾有咩分別

住到咁豪

無奶/減查忍具係咁嫁啦
打PVP以上既野肯定要有其中一樣。

冇錢課金了

thanks 巴打
一粒水火珠要幾多星既珠換？
肝緊天天升lv

一粒兩溝
160粒大 280粒中 300粒細

求神拜佛唔好跌出10,000

46460141

唔係真係信佢冇錢嘛

素材係咪唔會佔位？ 我又刷下先

用忍具減到100%/一回0查出技忍具/最差就用行動回20%查,都要防幾RD先出到技
最差真係防極都出唔到 睇POST頭有教PVP

唔信

係唔佔
水火珠我覺得一般
風土珠PVP就好撚好撚勁

曲線自爆

水火珠勁呀，你睇人氣榜就知，隻隻100PAIN都裝水火珠

係呢度執左幾多Q？

見佢唔肝PVP就知晚晚兩三Q

執到泉水都開始變奶白色

肝力有限 應該換咩珠

呢個post好有愛

20分鐘跌左30位

新手其實應該俾D心機拎埋鼬隻眼啦

打兩場又輸一場，邊有咁多體

160粒大 有無分要水定要火

有架，你去忍具生成睇睇先換

仆街，卡咗係58名 上唔到去，唔夠時間

水火一粒夠
風土坐底2粒

刷左場天天唔記得換隊
嚇到我

5倍藥谷爆佢啦

唔夠時間啦，差成53萬

40埸，係窄左小小

藍B真係失算喎

51萬夠1000
刷多2粒風土珠料先

上次又係咁 下個月都係求奇打下算

今日唔係全日得閒?
我會起身果陣計下有幾多可能

算啦刷天天
我刷齊全色2/3星珠各200粒左右
今日再專刷風土先

等岀新鬥忍先再肝，高估咗自己 以為夠時間打 之前都係用2倍上，去到下午先轉5倍沖

最後10MINS，快撚D完

最後8分鐘 好有安全感

應該係預低左D痴線佬

如果一早用5倍沖就得 我仲有35支5倍同500it卡未入

差兩位唔爆埋入10大？

差成60萬分

差距其實好大
上次我就知

當我冇講過

滿足了 啱啱好用曬啲藥水

又出曉關，今次到鬼鮫

干地巴 仲有兩場上400 仲乜要搞9我

我個無閃光+1 好易打咋喊

出新鬼9同鼬

點解感覺上又係上次pain啲伏pool

岀鼬同鬼鮫

情報組

我個隊無閃光+1 好易打咋喎

我岩岩守300都見到Pat巴比佢隻小南嚇左嚇

偷雞
最後半個鐘打到上270

佢隻小南CLS左線，快撚到

隻佩迴避左我3野

我撞到你4次呀

你地諗到咁淫賤既

必中既重要性

好耐無見

我隊野易打啦，得小南0查出技，佢唔用2技隻十拳同Pain都無用

去到郊區唔淫賤仲有咩可以做

又要自己合?
好似上次萬聖節迪迪仔同阿飛咁打到痴線先合到?

好明顯啦 鬼餃專忍

鬼鮫 Sor

去旅行重點緊係夜晚啦，唔通真係為左睇景點咩

天天刷水珠穩陣

我地唔好阻住佢了

留返啲空間俾巴打享受生活

紅巴 你呢張圖係之前 曉果兩個卓羅忍具
共鬥先係合 鬼鮫專忍

終於換到嗚件衫 依家變左閃光出技好正
再繼續打埋分換左劍比中二佐先

鬼鮫呢D弱角...唔多想刷，我愛羅果兩件新忍具都係易刷先順手刷下

得鬼鮫有新忍具?
有冇新曉共用忍具

呢兩件真係新手必換

好似係有件係共用的

都係打夠全體報籌算

同胞殺果個任

究竟天天換咩珠好呢

係喎 都唔知換乜好

又要打天天
d 野打極都唔完既

慘係無哂拉面

今次PVP 燒左我50個拉麵，倉底D拉麵買少見少

好彩之前有刷定

征龍巴又要準備龍post啦

最後一場

無限巴

交比ME
諗下咩名先

繼續四代啦
今個post名同內容完全不符

真·四代生日

打完曉都應該再爆一個POST 啦，應該以曉活動為題

why not both

咁睇得起鬼膠

雌雄任務爭體知限定個關搞唔掂

有冇巴打可以借個強力助人比我

找重點

TryTry

隻野太廢 廢事再出 連新春鳴通用度都屌打佢

新春鳴真係平靚正

打左幾百場pvp，未試過有一次對面隻因陀羅係出到技 除左入隊幫自己打100Pain 快d 之外，根本一無是處 唔肝pvp 既話真係完全冇用，營運唔再出都合理，太廢冇人想抽

利申：抽唔到

啱，支持

唔該晒

加左？我唔見有既

唔會再出

屌三隻都冇，準備棄驚

我都add左
名：Trisbb

新ＰＯＳＴ 改左少少次序同縮左做５頁
#2 頭2句搬左上#1 唔記得DEL
你地覺得點

係咪打到我個隊技都無得開

因為本身已經加左

個首抽應該要del了，仲係終鳴佐

辛苦晒征龍巴

加左

比你出到技既話應該已經輸左九成

終鳴果張都有共4共鳴
諗落首抽幾難講得清楚 成日變

反正點講班人都係唔睇照問

btw 諗落可以整一個小小嘅table of content
下個po我試下搞

訓一訓晏教又爆一個POST

1001

蒸籠巴開左新post啦

巴打唔洗推爆佢啦

留條LINK咪得

唔推爆好似怪怪地

咁我幫下手

1001會係我定征龍巴